青政個PayPal 番生左咁大件事都冇人講既

青政手足們今個年過得肥肥啦